求救 airside 電槍射唔出

小弟啱啱入手左支classic army 嘅 hk416電槍 唔知係咪彈框有問題 支槍明明function到 開槍嗰陣有聲
但係要掉轉開槍先可以射到bb 彈 有冇大佬教下我點Fix返

卡式媽咪

垃圾都買

聽人講CA平 易入手 啱新手